Title: 株式会社スーパーウェブが、EZSMSを利用した認証 システム導入
Date: 2013-11-07 10:00
Author: Iqbal Abdullah
Tags: ezsms, smsのapi配信, 株式会社スーパーウェブ, 実例, 認証
Slug: superweb-ezsms-usecase

[株式会社スーパーウェブ](http://www.superweb.co.jp/)(本社:兵庫県神戸市中央区、代表取締役 豊永 貴士)は、この度株式会社Xoxzo（本社：東京都台東区、代表取締役：イクバル・アバドゥラ）運営する[SMS（ショートメッセージ）配信APIサービス「EZSMS」](http://www.ezsms.biz/ja)を導入しました。

以下は株式会社スーパーウェブ担当者からのコメントです。

> 弊社の提供する、オートバイ、自転車乗りのための位置情報＆コミュニケーションアプリ「ツーリンログ」に、安全かつ安心して使用できる認証サービスが必要でした。EZSMSはキャリアを問わず、スムーズに導入可能で、満足しています。

【株式会社スーパーウェブについて】

![スーパーウェブのロゴ]({filename}/images/client-logos/superweb.gif)

住所：兵庫県神戸市中央区京町79　日本ビルヂング7F  
代表： 代表取締役 豊永　貴士  
設立： 1998年6月  
URL ：[http://www.superweb.co.jp/](http://www.superweb.co.jp/)

【株式会社Xoxzoについて】

[![Xoxzoロゴ]({filename}/images/xoxzo-logo-02.png)](http://info.xoxzo.com/ja/)

Xoxzoは、2007年2月に設立以来SMS技術を中心に自社サービスを開発、運営をしています。「**継続改善**」をキーワードにしてお客様のニーズを満たすサービスを目指しています。

住所： 〒110-0016  東京都台東区台東 1-9-4 松浦ビル 5F  
代表： 代表取締役　イクバル・アバドゥラ  
設立： 2007年2月  
URL ： [http://info.xoxzo.com/ja/](http://info.xoxzo.com/ja/)
